呀爸封左一千蚊利是俾我

同呀爸相依為命，細個覺得佢好惡，利是又俾得一百蚊，好唔鐘意佢
到我愈黎愈大，俾我既利是錢就愈多
我十五歲就開始冇攞佢錢，生活費都係自己返part time搵
搵d錢唔多，因為要留返時間讀書，但慳住洗都叫夠用，不過真係月月清
可能係咁，佢成日覺得我咁慳係唔夠錢洗，成日搵藉口比一兩舊水比我
但佢其實都係搵得雞碎咁少，我比返佢，佢又鬧我
平時係屋企佢都係冇野搵野黎鬧我，雖然好煩，但我知如果有日冇人再鬧我，我會好唔習慣

新年佢俾我既利是今日先拆開，睇住張一千蚊個心好痛，自己仲未有能力搵到錢養佢

無嘢搵嘢嚟鬧係咩心態
有無例子？

咁你比心機啲讀書啦
做晒功課未呀

其實都係呀爸同仔女既溝通方法黎 多數男人粗聲粗氣 想關心你同你傾下計但又溫柔唔落 就下下鬧左先

記得考順下

exact7ly

孝

例如呀爸覺得天氣凍左 見你著得好單薄, 想叫你著多件衫, 就會鬧你 咁大個人白痴架? 咁凍唔識著多件衫?

Me too,我地同一個老豆？
我搵左你好奈啦，細佬

呀哥

係 所以我明

契弟

好好形惜

估唔到老豆咁有料，生左咁多細佬比我

我年年都有啦
老豆老母一人兩封加埋已經4000

Sorry 冇睇內文
有心就得
遲唔緊要

個一千蚊, 用淨比番佢

請老豆飲茶囉
我而家都係
以前細個無乜錢洗
啲利是袋晒洗晒
而家大左賺到錢
咪拎啲出黎請阿爸阿媽飲下茶
得閒去果欄買啲生果番黎氹下佢地開心
佢地已經開心成日 好滿足架啦

你阿爸想你自覺啲，唔洗下下要佢提點先鬧你下化？對你有要求

細佬，老豆封完比你，有冇問你拎番二百，佢話無錢啦

我覺得果一千利事係老豆當入銀行咁

衝出黎柒
垃圾

佢應該打開過我荷包，但裡面仲係吉嫁，利事錢未放入去

好撚幸福喎，威盡全香港啦
你呢d人真係遲早試下乜都冇

好撚巴閉禾, 我個個月兩老每人比5000佢地添啦屌你老母